發覺香港女仔樣好少少嘅都非單身。。。

次次見到隔離都拖住條仔
我係咪冇機會喇。。💔
上天幾時賜個港女俾我。。

你唔會同任何性別有機會

次次見到隔籬都拖住條仔
我係咪冇機會喇。。💔
上天幾時賜個港男俾我。。

好想攬港女。。一吓咁多

法國死毒撚都係單身

臭閪都要

你食屎。

男多女少係咁

反而覺得好多靚女都單身

唔係囉

返工時間好多靚靚OL自己一個
9成9有男友

冇可能。。。。

善心打破零回覆

🥺😭👋我系

😂唔抵得牙

冇靚女嘅老姑婆

請contact我 tg：zy101010

系你老母

戴左口罩之後多咗好多靚女

啲眼好靚 忍唔住幻想除罩都靚

對吾住囉😂

我都係🤚🏻🤣

我又係😇

大把女神級去到30 歲比人拖婚分手
之後比個平凡男收割

自己多d留意下

身邊一個女人都冇

禾刀系

總之就係自己身邊啲女性全部有男朋友

小妺都係😚

其實好多靚女都單身，但係要溝呢d真係要用真心打動
唔好以為全部女人都只係睇錢

都唔係

反而好多靚女太高標準先單身

唔係只睇錢 即係只係其中一個條件..

咩條件搵翻咩條件
唔通你要一個搵3萬一個月嘅女仔搵一個1萬5嘅男仔

我想做拖靚女嘅柒頭

咁咪揀d 樣無咁好架囉
又唔照下鏡睇下自己咩料

咁囂張？！分分鐘人地唔要你

小妹鵝刀系

吾你老母

掉轉諗

即係毒撚幫人埋單

已經試咗幾百招式

如果唔係女神經大左肚
毒L有得埋女神單
仲想點?
30 歲既女神，keep得好可以靚多差不多10年

你都幾矛盾 咪都係睇錢

對號入座先～

啱！ 老婆我愛你

Ching 你計少咗daddy俾錢買樓個筆錢

賜乜鬼港女
上天賜個日本妹比你

所以叫雞算

呢個真係愈嚟愈多

不如咁諗
女唔係你既 點解唔可以係其他人既？

問題係之後通常性格有問題

唔鍾意日

會唔會係你唔夠好樣

求上天賜個精壯男人比我

sorly😭

北角現變態狂徒推3名OL出馬路 一人撞斷牙手指脫臼

屌 好想保護佢哋。。。

哭能咗

咁咪好囉，唔洗自己調較

ly 你老母

所以話年中咁多廢人去做兵係有原因
大佬 公開自己有仔點收你做兵啊
大把靚女ig profile 得自己但拍咗幾年又話你知咩

唔只睇錢呀啫係除咗睇錢之外仲要睇埋其他嘢

你依句嘢自打嘴巴喎ching 證明咗女人最後都係要睇錢

掉轉月入3萬男仔搵月入1萬5女仔你接唔接受到

咪on9啦，你唔知炸

應該唔接受 男人月入3萬對於女人擇偶條件而言太少啦

返5p啦屌你老母

真吖，試住先，可能到時翻唔到轉頭呢

因為你要留返埋單用

香港男仔樣好少少嘅都非單身或者係基

認真唔係歧視同性戀
但希望你地同行基還基唔好基hetero嗰啲好冇
有時好想一野西落嚟 冇啦啦搞我

全部雞黎

肥仔波？

啲女比我食曬